究竟外星人會點樣學數學？

假設 1.外星人計數比人類快
假設 2.外星人更易掌握抽象概念
人類學數學要打基礎，但外星人並唔需要，可以直上抽象既數，咁外星人又會點排佢地嘅課程呢？

拋磚
幼稚園: basic topology, calculus, linear algebra
小學 number theory, group theory, measure theory, ode, pde, discrete math
中學 topology, real analysis, complex analysis
大學 ?

其實樓主你有無諗過
呢個問題得外星人答到

可能外星嘅數學同地球唔同
佢哋已經發現/發明咗啲我哋冇諗過嘅數

又可能根本外星人蠢過我哋
最盡只係學到+-×÷

愛莎莎尼星人 The Essassani 嘅外星人巴夏 (Bashar) 曾經提過，
他們小孩由出生開始接受意識灌輸，三歲之後會依照自己嘅任務去搵老師、成人來教導。
某些人未必需要將智識用呢種方法分類，正如達文西都唔會學一種"數學"...

撚知咩屌你

有冇諗過外星人已經唔用數學呢個系統？

有冇諗果成個宇宙可能得人類?

有無諗過佢地既數學係相同既整數相加會化整為零

youtube 上咁多響國際太空站上面拍攝到嘅 UFO，
不屬於地球上任何一個國家衛星或太空船，NASA證實有，但都解答唔到。
當然，佢地一日唔同你聯絡，你一日都可以話佢係"無人機"都得...

no way

部分外星人唔係10隻手指
會唔會唔係用10進制？

渣架，讀成4+6+6年先讀完人類4年ug課程

幼稚園已經識晒人類的數學

小學以上係人類未知領域

外星人可能唔駛返學上堂，直接從外星人發明的電腦，直接下載知識便可以。

下載至自己的腦部，腦機合一

外星人既知識你可以肯定一加一必定等於二？

10進制底下
係

唔好用自己個套套去理解未知嘅野

咁你又用咩去理解？

成班都傻鳩智

做咩要強行去了解？甚至維度根本唔同 思考方式 感知方式都係

你宜家又咪係度強行理解緊

屌你 你問霍金啦